香港人真係好撚忍得

個政府咁撚仆街無能
大家都仲係生活如常
工照返、照樣吃喝玩樂
唔講其他，傳染性咁高既疫症仲吃喝玩樂係咩玩法？有冇抗疫意識？
唔顧自己都顧下人，你會連累你屋企人，甚至成個社區。
除咗醫護有嘗試罷工，其他人又做過啲咩。
淨係識屌醫護復工，但連同佢地一齊罷工嘅勇氣都冇。
日日返工日日呻，呻完再去飲飲食食補償
香港人真係好撚忍得。
好希望大家可以為自己條命認真反一次。

利申 工已辭

特別仲打麻雀

玩Beatbox果推

香港人抵死

講到尾就係唔上心

香港人一日唔戒冷嘲熱諷，運動一日唔會贏

仲有人shisha 我見到都不安
幾百人啲口水混合埋一齊再vaporise

岩岩畢業 工都未搵

番工緊要d

香港人抵死‼️

我都辭左盡量係屋企算

錢可以再穩，命得一條

唔緊要啦
仲返咩工，就嚟命都冇

都幾多人有「唔到我地話事」、始終無槍無炮嘅心態

根本唔會覺得自己會中招

點解啲人對自己咁撚有信心

意思係指仲好樂觀去玩既人

香港人支那人成個民族本身都係忍開嘅
講忍真係冇其他民族夠我地嚟
學黃子華話齋細細個未識學行就已經要學忍尿啦

你唔覺得罷工同黃色經濟圈有矛盾？我冇工返冇錢點消費？要玩到全民攞綜援先有用

成班後生停課當真係放假周圍fing
日日gathering吃喝玩樂影相post ig
家陣就係要你地少d出去 廢是人傳人
香港人真係屌晤化

而家應該唯有等真攬炒
等政府自己諗點抗疫
等社區大爆發 置之死地而後生
爆獲勁既
而家應該文宣 支持公務員 到隔離營當值 勿當逃兵

唔攬炒一鑊勁香港人仲係繼續海底撈、喜茶

恭喜你

同意 垃圾到呢個程度

抗爭要罷工，疫症時政府無措施更加要罷工。
黃色經濟圈其實都係因為大眾罷唔成工大家想做到嘅恒常生活習慣，所謂從生活中抗爭。
如果可以反到個政權既嘅話，佢就可能已經成為黃色經濟體 ，而再唔係一個圈。

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

林鄭政府做得幾好 we撐林鄭

仆街啦你